時事台班愛侵力同財經台傻淡有乜分別？

快d認清現實喇

係含侵力